美國銀行算唔算trump概念股

佢話減稅喎

點解佢個特朗普集團唔上市